拍拖時男方撒嬌是否正常？

如題.
想聽男方女方意見

即係點

男人老狗撒乜撚野嬌

睇下嬌到咩程度啦

平時都有主見正正常常，
但有時想扭下計,成個細佬咁.
想另一半哄下佢

好核突

御姐控喎，巴打

女人得唔得？

一兩句都唔得

是。

買名牌條女就識做啦

女人點解就得

無話咩正唔正常，你接受到咪OK囉，接受唔到直接同佢講，上嚟問都幫唔到你啲乜

純粹討論. 利申無女朋友

女人得點解男人唔得？
唔鍾意咪分手囉

已分

好正常 係人地面前就man 獨處既時候會撒下嬌 不過唔會太多

唔正常飛得拜拜濕鳩港女

哇 好man啊

我呸

私底下ok

係

私底下一兩句幾好吖 我自己就幾受落 有時佢會扭計想我tum

正常，兩個男人點都有個嗲d